中美貿易戰加中國貨品入口關稅 跟取消香港政策法 邊樣對中國比較影響大些？

why not both